依家除咗買金買澳元，仲有無其他野好買?

傻閪On9仔依家先買澳元 我係4.4入曬 低能仔先會係呢家5點幾先買 入市嘅過撚曬啦

金